一人一回覆支持笠清出戰打柒樓主既老母

上次我地無比到笠仔勇氣搞到佢淆青 今次唔可以再投降

又推我落地獄？

不孝子

上次比人笑足咁耐 係男人就反CUP佢老母啦

喂笠仔 無人支持你 點算仲打唔打?

搵人打你老母

關我老母咩事

無野了